有冇人試過出國倒數 即日來回？

住宿太貴 如果搭早上機 仲可以玩一日 跟住去倒數 完咗再去機場搭飛機返香港 好似唔錯

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

on9哂錢

有幾晒

弱智

why?

其實開心就唔係曬錢

今晚入元朗國倒數

倒乜撚野數,倒數完HAPPY NEW YEAR之後會昇仙?

試過追時差去哂各國倒數

冇乜必要咁做呀

元朗算唔算？

傻閪

上連燈回po會昇仙？

唔會咁回po做乜撚呀？

戇撚柒鳩

庇護工場早放你走你就早啲返屋企

打個飛機瞓覺好架啦

過兩日返去畀心機入牙籤啦

上嚟吠乜撚野